有時好慶幸自己有便秘，收工搭巴士行屯公都唔驚

今日仲要風大雨大

阿Q（便秘）